變態佬出未注意！請廣傳！

呢個變態佬第二次用太空卡打去性騷擾我個fd
決定要起佢底再公諸於世

Gay

GAY